玩美股止蝕都on 撚9，我買美股日日賺點會蝕，傻到識買啦、隻隻都升點會輸？

聽你班連登仔話美爆股災，信你地3成都死啦。

你呢個傻淡幾時轉咗身

呢樣真
美股只要逢跌就溝
好難輸錢喎

根本唔會跌，日日都扯到行

正股驚閪

amd跌得個幾蚊轉頭又升返
高位走完貨
想入返貨都入唔到

岩，根本唔會跌

強力召喚麵咪媽買 call

佢都燈唔贏侵侵啦，我就唔信佢燈力咁撚勁

我認為出下個1、2星期前要放。
利申：75%倉TQQQ.

怕春咩，跌只係回調，守幾日咩都番曬黎啦

買完, 擺十年, 包無死

諗下期油

亞洲資金個個走哂去美股，好難跌

佢鬼撚會call 咩，夠疆佢就題一股tqqq，納dee 之後跌到仆街我就信佢燈力無邊

聽到咁講⋯大家小心

樓主D口氣大到

我都想主力玩TQQQ 唔洗睇咁多嘢
你9月頭跌到幾多蚊清倉？之後幾多蚊再入返？

不過用富途TQQQ冇得融
有時個股融少少仲好賺過TQQQ

事實證明，依家上到龍哈哈，賺到傻

真
根本唔理咩位入
一買就升 即買即賺
教我點輸

Apple 幾時上返130$

星期一上番120蚊啦

岩阿，依位CHING就有料到

忍唔住call 咗，個位好靚

回調啱價就買，高位買要忍到

Strong hold 就嬴啦

今次調整好健康

繼續龍龍哈

200% margin

真喎，垃圾港股就話跌左等一年半載先返家鄉，美股喎，跌一成，擺一兩個week乜都回返哂仲有突

垃圾港股係廢佬先玩

真

今年美股龍市 個個玩左幾個月就當自己係股神

年年龍

你岩，9月頭閪跌，我即刻熄機唔睇，到10月睇返，已經上返哂

留名啲人話選完個市就會冧
Dow 幻六之約

d 人都on 撚9，就算美市冧完過幾個星期未又冇事

納dee 幻六之約就差唔多

屌 今次插到仆街都唔走啦之前傳統勁野麥當勞插到124蚊最底 買唔到

有晒經驗 大户唔會再咁益大家

美市龍左3-4年囉好冇真股神講緊回報200%以上

今晚美股會閪冧，信則止蝕，不信則無

信咗呢個po止蝕 俾返啲錢我

好快可以推返上嚟
我唔信10月唔會棍落
大選chok到

咪臭閪

下個月都番黎啦

星期一又升